5月14日 恒生指數裂口低開1,600點

估。

不安

五月實死

3600點都有可能

28300-1600=26700
Do you understand?

雜種book. 左今晚 23:30 國泰去華盛頓

我估升800點

岩 星期一就會話同習大大通電話

二幻五

要去都係專機啦仲國泰

五窮六絕七仆街

屌 呢鋪仆街 連連燈仔都睇大跌 我d熊凍過水

佢地咁樣托市 唔玩了

即刻望望user name 係咪麵b